因為影相嘅事，我同女朋友嘈大交(我唔想分手)。。。

我女朋友好鍾意影相po IG 我地一齊出街嗰陣佢成日都會叫我幫佢影相 咁我都好配合

咁每次影完 佢就會好開心咁衝過黎問我：比我睇下啲相影成點！

呢個時候 我就會即刻上網搵啲豬嘅圖開比佢睇

例如：嗱！你睇下！影得幾cute然後比呢張圖佢睇

頭幾次氹到佢勁開心條衰妹仲會邊笑邊扮嬲打我

見佢咁開心 我就次次幫佢影相都咁做
但慢慢我發現 佢變得愈來愈冷淡 好多時都係回我一句：唔好笑囉！就算

陳日幫完佢影相我又再咁做 點知佢竟然發忟憎 勁大聲同我講：
可唔可以唔好再咁樣，一次就好笑姐，次次都係咁就煩架啦！(其實真係唔係好多次，加埋大約十幾廿次only)影張相都要比你話豬 你咁唔likey 以後唔好幫我影相囉！

跟住就走咗去 到依家都唔肯覆我WhatsApp 我依家應該點部署先可以令佢原諒我？

學佢

直接溝圖中隻豬

標準港女臭雞

唔明佢嬲乜之前明明勁開心

隻豬都係講下笑姐 我女友少少肉地 好介意人話佢肥 所以我突登用張豬相串佢

因為同一個話題真係講幾次......

冇佢咁型棍子

溝隻豬啦

又唔好咁講 佢其實算好脾氣 平時好就得我 但唔知點解今次會咁。。。

M到?

如果係真，你真係on9，重覆又重覆，係人都燥，同連登仔不斷重覆d垃圾用語「點解xxxx無人講」、女朋友=左手、厠所幾大、駛錢最豪係麥當勞加大一樣咁令煩嫌而令人覺得你幼稚，真係抵撚死

6/10 算幾好笑

佢咁都嬲實在太唔大方
建議你直接溝隻豬以後冇煩惱

唔算好多次 比到盡十幾廿次...

no

on9樓豬

又唔可以話重覆又重覆嘅 每次影相之間都隔咗幾日 而且唔係次次都咁做 當中有一兩次係正常直接比相佢睇

情侶間係要互相串下先有情調架啦 點知佢會嬲

搵過個串得既

冇新意，一個笑話講幾十次，樓主都幾煩膠。Btw你條女算脾氣好，你玩咁多次佢先嬲都算係咁啦。你試下同你老豆老母咁玩，睇下會唔會屌尻你

d港女臭閪

比d幽默感佢唔欣賞
飛鳩佢揾下一個

感建分

講十幾廿次咪就係你on9，你自己都講左重點

因為你活用唔到,你只不過係重覆機械式咁講笑

同一個笑話講3次都嫌多啦
仲要十幾次
都覺得冇問題

佢都識講一次半次就話講笑，十幾廿次緊係嬲啦

分手 呢d女嫁唔到門

重重覆覆 你都無活用到

真係好希望係假膠
如果唔係我真係會好驚訝呢個世界真係無奇不有
真係on9到我睇字都頂唔順

你一直覺得自己無問題咪繼續

一個笑話講幾次都厭啦

記住
一次就好笑
二次就無聊
三次就on9

笑點用一次就話姐 用咁多次就梗係唔好笑啦

同鳩sir d post樓下個堆on9一樣 玩得多就唔好笑 叫煩

十幾廿次都唔多？咁你覺得幾多次先叫多

因為你唔夠了解佢呀

屌你玩成十幾次係人都會覺得你煩 你試吓日日俾你條女話你樣衰 條野短 睇吓你會唔會話返佢

你whatsapp 同佢講，對唔住呀...豬豬
然後send 返果張豬圖俾佢睇

冇問題，連登仔不嬲當女係雞，
你有俾錢佢唔應該意見多多啊嘛
係咪咁講先，你繼續啦

當係上一堂, 以前我都好似你咁

事實係真係有好多呢啲on9仔

咁我應該點樣氹返佢？

本身諗住玩多幾次就唔玩 點知佢發火。。。

係連登你唔會揾到正常答案，個女朋友係你既，你自己諗啦

我應該唔會

咪能害我啦ching

成件事真心覺得係你自己捉蟲

作為男仔 我都覺多左
你試下key自己個樣落去隻豬度 sd比佢啦

適可而止、見好就收呢D做人處世道理慢慢學啦

但係佢唔係你呀嘛 你俾人玩十幾次唔會嬲唔代表佢都會咁

隻豬幾多毛

學老納打到佢入人民醫院

睇人分手真係開心

我喺街大叫你牙籤仔都好好笑 好有情趣
你會唔會嬲

溝隻豬
再幫隻豬影相之後俾你條女d相俾隻豬睇

波台狗有女？FF少陣啦

換新相嘛，下次用海豹、河馬、大笨象佢就會笑番架啦

樓主都幾可愛喎

樓主同啲老母聽到某碟餸好食然後日日都整同一味餸嘅老母有咩分別

同一個笑話講三次都最多喇，講多就悶，你女朋友會諗你係弱智定on9定真係覺得佢係豬

你好撚煩

人地介意唔講啫，開頭扮嘢唔介意講下笑，點知你唔識做，講到over 左，咪嬲囉。

唔好以己度人，自己唔介意，唔代表人地都要學你睇得開

呢個可能得
佢笑番之後加多句 無下次喇 唔好嬲啦
扁哂嘴咁扮哂慘應該過到關

呢位巴打45度角個樣真係明星咁樣
如果佢正面都係咁 應該做明星都得

大波？

根本唔關隻豬事 係好撚煩

要佢今次爆煲先識收手 你都幾唔了解佢
上幾次佢開始唔耐煩你應該feel到佢已經開始覺得唔好笑啦

一個gag要好笑 講/做果個都好大責任
同一個gag搞10幾廿次搞到個觀眾都嫌棄 係你唔識變通 係你作為搞笑者廢咋

佢都講咗你知點解
笑話重複講根本唔好笑

即係你同一個笑話可以笑廿次？

弱智都有女

咁你又真係幾撚煩嘅

其實我覺得你女友已經好好，你講左咁多次，你想佢次次都傻笑應你，表示你好fun？真心唔會覺得好無奈，覺得你好無聊咩...

係 其實可能本身都已經唔開心緊

雞樂哥呢條係新女？

重重覆覆 你都冇活用到

On9 你老母叫你食飯叫三次你都嫌佢煩啦 仲要人哋本身肥 佢好care黎個字 你仲笑人肥到似豬 唔嬲你嬲邊個？

以為影閃卡

目測應該有D

唉 好似唔錯 我試下呢個方法
好多人留言唔係比建議 只係恥笑

係 呢條係去到海外(oversea)新識的

你女朋友已經講左個問題所在 你理解有問題？

你都on9 你自己都識講咁樣做咗十幾廿次
你唔煩人哋都煩 情趣都要換下方法先得㗎

十幾廿次

樓主係劉穎匡？

假膠？4，5次我都覺得煩

武里南好住嗎

十幾廿次=唔係好多次

咁你覺得冇問題咪啫係你條女無理取鬧囉
咁咪分手囉仲等咩呀
又要錯又唔肯認

咁佢真係豬嘛

一次就好笑，多過一次就已經係煩，重要十幾次

樓主溝返條中度咪冇事

你父母似傳統中國人 勁唔玩得

要上連登扮有女朋友，幾好笑多謝你提供笑話一則

女朋友次次都叫你柒頭on9牙籤仔毒撚嘅話你千祈唔好嬲啊情調嚟㗎嘛
串一兩次就話情調串十幾廿次係煩膠啊
俾自己鍾意嘅人串好開心咩自己口賤就話人串唔起

CHING幾風趣 唔好比條女影響到
請繼續

仲有海洋公園熊貓係人扮，汽水機入面有人返工
根本同小學生係老師點名嗰陣大叫無返嘅同學舉手一撚樣

真係睇到人好老尷

唔識睇人眉頭眼額
講一次係風趣
兩次係情趣
三次就係沒趣
再講落去就係煩膠
你女友都忍得你耐喇